[集氣] 天水圍遭催淚彈打中少年正在做開腦手術

0105
天水圍遭催淚彈打中少年正在做開腦手術

一定要無事

手足頂住

求冇事

頂住呀

撐住呀

加油！

11.14 曙光行動 繼續三罷

加油手足

記者！！！

一定要冇事

加油!!!

手足頂住呀

集氣

一個不能少

頂住

千祺唔好有事

頂住呀!!!!!!!!!!

頂住啊手足

加油

btw請問有無人知道少少另外嗰個女既情況

會冇事架 撐住求下你

加油呀頂住

我心臟已經超負荷
求下你唔好一晚走2個

唔好有事呀

求下你千祈咪撚有事

頂住呀！要個人行返出黎

吉人天相

集氣 唔好有事

頂住啊求下你😭😭😭
已經失去夠多手足啦

Skull fracture 但無傷及腦部，比較無咁嚴重

聽朝仲要幫手

頂住 手足！

接受唔到一日失去幾個手足 唔好有事

一定無事

要冇事🙏🏻🙏🏻

一定冇事

集氣呀！！！要無事我呢刻開始淨係食齋食到你醒為止！

一定要無事啊手足

保佑好心人 一定平安無事

加油！

集氣啊

頂住呀手足

撐住

頂住！

南韓果次就有個人咁樣死
手足唔死得

頂住！大家集氣
要大步欖過

頂住 等緊你出黎

集氣！

頂住呀！！

求你撐落去

一定要冇事我承受唔到

撐住啊唔該

🙏🙏🙏

一定要頂住呀

加油 要大步欖過

好人一世平安呀

手足撐住！

撐住呀！

大家集氣

撐住！

頂住 一齊行落去

撐住阿 比心機捱過就冇事

一定會冇事！

thankyou

佢都要無事 兩個都要無事

頂住呀 失去咗太多啦

加油！！！！
起身！！
一齊煲底見！！

天佑手足

手足我地會煲底相見架

一定要平安

頂住啊 手足！

...

手足吉人天相 一定要無事

都係咁打中？定細d

頂住撐住集氣

保佑

頂住！！！

推

一定會冇事

集氣 手足撐住

支持住呀

加油

加油手足！！！

加油呀手足等你冇事返出嚟

加油呀 頂住

一齊睇黎明來臨

集集

要無事啊

手足頂住啊！

加油啊 手足 缺一不可啊

頂住手足

大步擸過

一定會冇事㗎⋯⋯

一定要撐落去呀

無事既 大家祈禱

頂住呀！

撐住 黎明會到來

頂住😪

頂唔呀

保佑你 唔好有事

頂住啊

手足,一定要頂住

撐住手足！！

頂住啊少年

手足撐住啊！

約咗煲低見架，頂住呀

少一個都唔得

頂緊住!

集氣 加油

手足 一定要頂住 唔好放棄

一定無事咖！

頂呀

please make it...

吉人天相 一定冇事！

頂住呀手足!!!

要冇事。。

加油💪🏻

要吉人天相a。

一定無事！！！

即刻同我撐住

求求你冇事

冇事冇事冇事冇事
好返好返好返好返

平日都唔係幾虔誠，現在只可為佢祈禱

加油啊手足

繼續集氣 煲底之約啊

集氣啊！！頂住

集氣！頂住啊手足

要醒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔可以再多個出事

撐住為你祈禱

手足一定要無事

唔好有事啊

吉人天相！我地仲有煲底之約咖

起身呀細路!!!!!!!!!!!!!

岩岩已經無左個手足
希望呢位手足無事啦

集氣集氣
千其唔好有事

頂住呀 一個都不能少

好人好報

頂住呀!!!

頂撚住啊手足

醫生加油 手足加油

唔好有事！！！！撑住！！！

加油 離勝利近左啲嫁啦

頂住呀！！！

一定要撐住呀

撐住呀手足 要煲底見呀

而家係咪殺人已成常態
唉..唔好有事

一定要支持住

一定要冇事呀

加油
我知可以見得番你嘅
撐住呀

頂住呀 你仲好細個咋保佑你

無事㗎，小朋友你一定睇到香港光復一刻

頂住啊!!!

頂住!!!!

頂住丫 一定要冇事

手足一定要頂住

頂住呀年青人

Push

唔可以麻木

集氣
你要冇事

你仲有大把世界㗎

頂住！！一個都唔好走

推呀

一定要冇事呀手足

比d光佢啊大家

唔好有事

我地要喺煲底見架手足

頂住！你一定會無事！

頂住 15歲你大好年華

頂著啊！一定可以好返架！

加油啊！！！！

推依單真係手足俾黑警打傷

撐住呀手足

加油呀～我地等你

手足撐住!!!!!

一定要安全無事

撐住！！！

希望冇事

一齊集氣

手足，頂住啊。

手足頂住啊

Pushhhhhhhh

手足加油 頂住

已經走左一個
呢個手足唔好有事
唔好

加油！！！！！頂住呀！！

請醫護公開手足受傷詳情

一定會冇事撐住啊巴打

撐住啊

dllm 黑警
點解催淚彈都會傷埋腦

加油啊

手足加油

𡃁仔你頂住啊！以後大把世界架！

一定會好返

有傳男仔是被警棍打頭

會無事的！

集氣！！

頂住啊

Btw係咪冇戴頭盔？

撐住 一定要醒翻 等你

加油呀！！！

好多都係街坊嚟

Please.....

手足加油
圍城見

一定要好番
集氣呀

手足
準備起身啦

🙏🏻

唔好再叫香港人！反抗！

集氣冇事

警棍係另一個

加油頂住

手足 我知你求生意志好強 撐住呀

手足撐住

撐住我地等緊你返嚟
已經有好多手足離開左 唔好再掉低我地

集氣，大步檻過！要撐住加油

我願意用林鄭嘅壽命換取你健健康康冇事呀手足

唔好有事 香港人承受唔到再多人出大大件事

頂住丫

頂住呀手足!

頂住啊，仲要係煲底相見

求你一定要好似冇事咁
冇任何機能, 外觀上既缺憾咁好返

好多手足等你好消息架

撐住呀 等緊你一齊係煲底見面

頂住，手足

加油呀少年

上天要公平
一定要無事

手足一定要冇事

手足你一定會無事

頂撚住！要見到你無事

一定要冇事!!

支持

頂著呀

好人一生平安 一定要醒 煲底見

唔好有事,頂住!!!

你頂得住架係咪？

求下你一定要無事！！！

如果佢有咩事 你地班狗準備投降啦

一定要冇事
手足加油

初一十五會繼續食齋

一定要平安呀

頂住呀～～加油！好多人撐你

Praying

頂著啊 一定要無事

手足 千萬唔好有事

手足無事嘅 你仲有好大段路要行

千祈唔好有事！！！！

Pray🥺🥺🥺

求你一定要撐住！！！！！

【中大內閧】2(已破)

手足，你一定會吉人天相，加油

祝福

要醒呀知唔知

救命 頂住啊⋯⋯

唔係，警棍係另一個人

頂住，一定一定無事架

一定要無事，求上天

無事無事

頂住呀 。。。。

頂住 一定要

tg中頭啊

集氣 手足要冇事

撐住 大步纜過

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

手足加油啊

我地等你！！！

天佑手足
天佑林鄭落地獄

頂住呀一定要

一定要撐落去！

一定要冇事！！

集氣呀

要無事

唔可以再去多個

頂著

集氣 頂住呀手足

放心！一定冇事
頂住!

我地要一齊行呀！！唔好走！加油！

好似有一男一女

手足要撐住！！！

仲有15歲女中臉...

頂住，冇事架

唔可以再失去你地任何一個

仲要煲底相見㗎

唔好有事
好人一世平安

tui

頂住！🙏🏻

要冇事呀！！

頂住。。。

一定要頂住, 之後仲要健健康康啊

集氣頂住呀手足 我地要煲底見ga

好想喊 要頂住啊

千祈唔好有事

天佑義民
頂住呀！
手足約好左起煲底相見
唔好甩底！

一定會冇事!!

集氣, 一定要冇事

頂住啊 要煲底見

撐住啊手足

頂撚住

上天保祐

手足撐住
一定要冇事

集！氣！

頂住
想同你煲底見

手足加油
你會冇事㗎
頂住!!!!!

頂住啊！一定會冇事㗎 加油啊手足

加油 一定要冇事

加埋 頂住呀

無事

屌住呀手足

要無事出返嚟

李韓烈

屌你黑警又諗乜借口唔負責任呀

一定要冇事呀屌

Pray
頂住呀

集氣!

你一定會無事ga
撐住

手足撐住呀
一定要冇事！

無事的！！！！！

手足，求你一定要大步檻過

集氣 頂住呀

集氣撐住呀

手足

加油呀！！

一定無事ga！！！

一定要無事呀

加油呀

撐著啊

集氣!!!手足頂住!!

手足頂住！

手足，你要無事啊

頂住呀 姐姐同你煲底見

頂著呀手足
煲底呀

黑警，用返Now車長果句咩身處火網範圍，
市民非專業，無資格comment
一早叫左你離開

撐住
等緊你歸隊

唔想再有人有事
頂住手足

手足要堅持！唔好就咁走呀

頂住 一定要冇事！！！

Plz集氣，一定要冇事

手足唔可以有事😭

甴近平

頂住啊

頂住手足 唔準你死啊啊啊

stay strong

手足唔準你走左去

集氣，唔好有事...

集氣呀！

集然

同我頂住呀後生仔

集氣 頂住啊

吉人天相 平安無事

頂住呀 手足

集氣支持

手足一定會無事架
等你

撐住！！

手足你要撐住呀 一陣未推翻個政權都唔可以放棄

天佑手足 天佑吾城

南無藥師琉璃光如來

祈禱

一定要冇事 求下你

頂住！撐住！求下你！要係煲底相見

集氣，好返我食一年齋

集氣！唔準有事呀手足！

頂住啊！！！！！！！

無事番黎 天水圍食宵夜呀！同我無事番黎呀！

集氣 加油啊

要加油一個都不能少啊

大步檻過

Tui

好慘呀
唔好死呀

一定要無事啊！！！！！

支持住！！

集氣 做完手術就無事啦加油

唔好有事呀 撐住...

頂住呀
一定要頂住呀！

一定會無事 頂住呀手足

手足，一定要無事！！！！！

撐住
我接受唔到 究竟仲會傷多死幾多

手足撐住啊

撐住手足
一定要冇事呀

頂住啊 你可以㗎！！！

呀仔頂住呀

頂住阿

唔可以死呀!

一定要撐過去！ 頂住

香港人 屌老母 頂撚住

一定要冇事 等你

冇事架一定會

手足 你要醒返呀

唔好有事吖，好人一生平安

屌撚住呀

手捉撐住

頂住 手足要冇事

集氣!!!!!!!!!!!!!
頂住!!!!!!!!!!!

冇事

求手術順利

集氣!手足加油! 撐住!

希望無大礙

香港人不割蓆 冇手足係condom

手足頂住呀！

一定要撐撚住呀

撐住啊
仲要去煲底之約架

手術順利

一定無事！

頂住呀...

集氣唔好有事

集氣頂住呀

手足頂住呀。。
唔想再多一個走

你會冇事的
手足

集氣！ 一個都不能少！

希望無事

gayau

一定無事！！

要無事呀，大步欖過

我願意減壽十年 希望您可以平平安安無事無後遺症
同我頂住！！支持住！！

一定要大步纜過

我地唔會拋低你 你都唔可以拋低我地
撐住啊！！！！！！

集氣..

頂住ar

頂住呀手足我哋仲要相見㗎

頂住🥺

手足頂住啊，我唔想失去埋你

你....

手足唔好有事啊

要冇事呀

手足要平安無事啊

頂撚住啊手足
黎明之前最撚黑暗，好快天光！

你得架！一定會好返！
頂多陣啊！

求下你唔好有事

手足撐住!

照推

頂住呀 唔可以冇多個啦

加油手足😢

祈求大步檻過

一定冇事!

我地仲要係煲底相見㗎！

一定要頂著呀手足。

一定支持到𠺢你撐住呀

手足
硬淨呀
又話煲底見

求下你一定要無事！

做完未？

頂撚住呀手足

集氣加油呀!!

唔可以再afford多一個手足死
撐住

頂住呀！！！！

未有消息

覺得唔會咁快

頂住呀手足 要平安呀

唔想再失去任何一個
手足頂住啊

求下你 頂住

仲做緊

手術一定要成功呀! 等updates

頂住啊！！！

頂硬上 有幾硬得幾硬
咪撚有事啊屌你

一定要撐住！集氣！

撐住！集氣！

頂住 ！！！

手足沒事！加油！

上天保佑

頂住 約好咗煲底相見嫁嘛

手足！頂住！堅持住！
一定要醒返！

一定要冇事頂住

祈禱，一定要無事....

手足頂住!

醒呀!!!!!!!!!!!!

唔好訓呀！

屯門醫院

藥師佛保佑消災解難！手術平安！

一定會冇事 手足

手足大步要擸過呀

手足 好多人等緊你

一切都會好

一定會無事嫁

手足橕住
我唔想再失去你地任何一個！

頂住 手足!!

你好返請你食麗江阿 再唔係去天一食牛角
只要你好返冇事就得

集氣 手足你一定會冇事嫁

大步檻過呀手足

頂住啊！

手足頂住...

頂住呀！！！！！

要冇事啊！！

加油呀！

要大步檻過

。。。

手足 頂住
約好左最後仲要煲底相見架

撐住啊！！！！！

頂撚住啊約好左煲底見架

加油啊手足!!!!!
一個都不能少!!!!

頂住
留低條命等克警清算之日

唔好有事呀求下你啦 我就嚟頂唔順啦

冇事架 頂住

頭盔真係好重要
手足頂住呀

大步攬過啊

你仲要同我地一齊行落去架！！！

God bless u🙏🏻🙏🏻🙏🏻

頂住啊一定要冇事

頂住呀，唔準有事集氣集氣

你冇事㗎 知唔知呀

會冇事架！加油呀！🙏🏻🙏🏻

頂撚住 求下你
唔好有事呀手足

一定會冇事！！！！

撐住 我哋大家等緊你返嚟

頂住集氣

集氣，頂撚住！

加油 一起行落去

集

手足撐住
一定要冇事呀

頂撚住呀手足， 我地仲要一齊見到重光既香港嫁

喂記唔記得我地約好左重光之時煲底見㗎 唔好放我飛機呀

屌班警渣啦

頂住呀手足
等你煲底相見

無事的

手足一定要大步欖過

會無事嫁 加油

唔想一晚失去兩個手足

手足頂住, 大步檻過
他日我地仲要煲低相見架

手足頂住丫~!

一定冇事 吉人天相🙏🏻

集氣 願意折壽同食素換小朋友平安

要煲底見

手足要頂住呀

手足頂住!!!!

快啲醒返啊

撐住手足

醒啊屌你

一定會大步檻過架！加油呀！過千手足支持你！
11.14 曙光行動 繼續三罷

David wan 死 換你清醒翻呀！

集氣
頂住啊

頂住！！！手足！！！！

God bless him plz

頂住啊 手足

god bless you

God bless you bro

頂住⋯⋯

撐撚住呀！！

頂住，集氣

香港人點解要受呢啲苦，個政府咁對市民仲有冇合法性？

頂住頂住 你仲有好多好多個15年等緊你

唔撚好有事呀手足

一定冇事嘅

煲底見啊！！！！撐住呀！！！！！

出院請你食咩都得

頂住呀。。

天佑義士

會大步檻過嘅
加油
成班手足等你出院

頂住 會冇事！

集氣！！！！！

S

有冇人知，依家情況點呀

手足加油呀

頂住 好返我願意短10年命

集氣!!!!!

會冇事嫁

15歲咋你老母

一定要頂住

睇左X ray片右邊頭骨陷曬落去

頂住!!!

無事無事頂住呀手足
等你慶功架

手足 頂住

條midline都shift哂

偽善者繼續扮睇唔見

屌撚住啊

頂住 同時要報仇

香港人 報仇

頂住 希望佢可以撐落去

無事嘅，我地會與你同在啊

集氣
一定會冇事

折壽5年 換手足平安

理智上知咩事
但情感上我真係好唔想

集氣plz

手足~加油!! 頂住!!!!!!!!!

不要死

頂撚住啊